大家係街撞到鄰居會唔會打招呼

毒撚覺得好尷尬

有打招呼 但對方唔理

細細個讀小學果陣住舊屋村 全層都真係好熟

讀中學搬左屋 未見過我果層既人傾計